小弟今日考忠義街

好撚驚
唔想fail 又扔錢去學
可以祝我一take pass嗎

預備定510

加油
曾經係呢度肥過

唔好咁啦

多謝你呀
尋晚我嚴重失眠

比心機 唔好怕死車 無下次考車架啦

知道啦 巴打
希望今日係我最後一次比錢揸hiace

第一次考呢度肥左 小心小巴的士阿婆

你準備自資擁有hiace？

係 細圈好多盲毛
小巴 巴士之類我死都唔爬頭
其實最怕都係迦密村街

考幾點？我第一次都肥迦密村街

12點正 師傅話一定考迦密村 因為考官要食飯

唔係呀 我意思係唔想再比1600人揸唔夠一個鐘 我仲係學生黎 再扔錢好撚心痛

呢個唔難

我入錯波死車講粗口
入迦密村街仲同架紅van係一條線入夾，一人扭一下肽，俾一下油咁過
一take pass

2個月前忠義街 1 take pass
迦密村街我考個時前面有貨van,
佢幫我開路

咁真係準備510啦
但都祝你好運啦定啲黎 一定要記得喪打燈擰頭早啲cut岀去同岀路口小心唔好過隔離線 我就係係路口有部死車頂住冇入返自己條線用左人地條線岀肥左

加油

迦密村唔難 你揸車會經常遇到呢d情況 呢d情況你搞唔掂 點揸
其實呢條路 唔小地方有類似
望遠d 同前邊死車距離最好兩個車位 畀d空間抽頭作爬頭 同唔好令個官有意識覺得你同物體太近而肥你 冇車先郁 先望中鏡先睇下有冇車早過你抽頭 你學神反應慢 唔熟運作 再望右鏡盲點睇有冇車早過你爬頭 爬頭前果時望到最遠 你視線應該比官好
爬頭時夠一道車門多d距離
再入返去望左鏡基本動作 爬頭途中發生突發 要停 你比個官早踩停唔會肥你 但呢個機會冇乜可能發生
考試唔係考你技術 考你安全意識

巴打你有冇做爬頭動作 用人地條線

做齊啦 可能因為考官覺得我夠位入返自己條線冇入到用人地條線岀所以肥我 但我新手覺得唔夠所以冇入到

心痛咪撚考囉
咁撚care錢唔會考到

8月中都係忠義街12點，行大圈pass

樓豬考完未